唔好再屈達哥 達哥呢幾個月真係好慘

由琴日直播人數 就已經知道反中港獨黃絲從來都係少數

唔好再屈佢係黃 人地已經接少左jobs

而家環境唔好 達哥要番上大陸搵食 仲屈佢黃 係咪連登仔養佢?

達哥絕對係愛國愛黨真男人 港獨撚請遠離達狗

順便支持一下國產遊戲 為祖國真光

點解你呢d低能低鬧到人有9000幾人睇都可以仲唔知衰

真 咁多人睇幫國產遊戲賣廣告嘅立場就知咩料

主流就係撐達哥嘅係多數
愛回家、機場特警都百幾兩百萬人收視，
同200萬人遊行一樣，分分鐘仲多過你遊行人數
政治歸政治、娛樂還娛樂𠵱個就係香港人主流意見，𠵱點係唔洗拗嘅

手機機十隻有九隻都係中國架啦，點避，係唔係QQ有份就唔玩得

我都話我支持達哥

繼續玩完美世界

恭喜執到一大渣沙

咁我都支持大J玩國資Lol 創世破曉

Blacklist佢

講真，依家知道連登仔係少數派
考慮緊睇番愛回家，612之後無睇過

佢地以為d人真係睇唔透佢地做緊既野

幾時捉住玩lol既人1個個捉黎住黎屌